幾多歲讀master好

今日畢業 但想為興趣讀多一個master (兩科比較差得遠 唔肯定可唔可以直入)
做一年野 之後 master
考張cert 增加工作機會 番工 之後再讀master
無論邊個選擇 都係目標30歲前完成master

其實Master係咪同U life差好遠，比較自己一個同難啲識人？

Degree完即刻master
出咗嚟做嘢應該會懶咗唔想再讀書

讀邊一科？

唔係專科考牌嘅唔急讀啦
等份工stable d先讀

利申 專科master bachelor 完即刻讀

同埋master 基本上融入唔到班undergrad
上完堂就走人
冇歸屬感可言
有啲master 夜晚先上堂

留tg傾下

Master forensic

又要繼續做毒撚
你個bachelor 本身係唔係專科

其實為興趣比十幾萬出黎讀個master值唔值，有無人分享下

利申：心絲絲想讀

同預計一樣
得個讀字，零社交

BSc
不過同而家讀緊嘅科關事

Degree 工程
想master讀ba識女同學商業知識

繼續讀工程都唔會話專業得去邊

想識女同學定要商業知識
Master 讀ba會專業好多？ (真心問 商科概念係0)

幾好彩 我就九唔搭八

why not both la

唔知有冇用 冇研究過

睇你想唔想讀完master做番master嗰行
想嘅就畢業即刻讀唔好晒時間
利申：做咗差唔多一年野 九月full time讀master轉行

睇你份工有無呢個需要
如果拎master degree apply entry位
學歷同職位就唔平衡
做幾年嘢先
有需要再讀master for升職/轉工比較好

香港讀應該都係齋上堂，上完堂即走